黨鐵綠線收皮了

彩虹至九龍灣壞信號

好波

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

一定又懶示威者
依加連錢都唔洗罰

搞訊號系統好似有用過拆鐵，冇畫面

請問你點入去
同埋佢要製造破壞 黑警入去整完開哂燈開住live比你慢慢睇都得 點會無畫面 黨鐵乜都做得出

我覺得拆閘拆售票機始終最有效，黨鐵無錢收就封站，都唔益你班香港市民😭😭😭

暴徒做嫁嘛，又要強烈譴責呀嘛

source

黨鐵同埋政府：一定係示威者破壞

不過，今朝有示威咩

我意思係用某啲方法整佢個系統，而唔會有著晒火呀爛晒嘢嘅畫面畀人報。

警察琴晚ot ? 呃鐘呀

咩事都冇

popo又開ot

嘩屌

呢個post係發生咩事
佢開開下 訊號系統自己收左皮都可以spin落手足/popo到
仲有人話如果可以淨搞訊號系統 畫面會靚啲

宜家好似冇乜野

都話信號系統先係春袋啦，不過唔識點玩